［學術討論］如果真係成立獨立調查狗隻 咁會係邊啲人去查？

一直都有個疑問 陣間林奠hea9話會成立 點知都係佢啲人來查 咁我地咪仆街？